Scannez des codes barres sur les produits, ou des Data Matrix, ou des Qr codes, contenant des URL (site web), des contacts, etc.

Les recherches sur le web, des produits, des livres passent par un serveur Google (selon le choix du pays d'origine), malgré la création d'un bouton de recherche dédié dans les paramètres, i.e. duckduckgo.com/?q=%s ou wikibooks.org/w/index.php?search=%s.

Supporte les types de code-barres suivants :

* UPC-A et UPC-E * EAN-8 et EAN-13 * Code 39 ; 93 ; 128 * ITF * Codabar * RSS-14 (toutes les variantes) * Code QR * Data Matrix * Aztec (qualité 'beta') * PDF 417 (qualité 'alpha')

Si ça ne marche toujours pas et que vous pensez que cela proviens de l'application, envoyez un message avec les informations suivantes. Les messages ne comportant pas ces informations ne peuvent être géré, et seront donc ignorés.

Si votre appareil ne scanne pas, essayez d'abord des méthodes alternatives. Dans paramètres, activez toutes les options possibles, puis désactivez les l'une après l'autre pour trouver celles qui sont nécessaires. Si cela ne fonctionne toujours pas, videz le cache et les paramètres de l'appareil dans les paramètres Android.

Si celles-ci ne fonctionnent pas et que vous pensez qu'il s'agit d'un problème de l'application, envoyez un message à l'auteur avec les informations suivantes. Les messages sans ces informations ne pourront pas être traités, et seront donc ignorés.

- Type d'appareil - Une description sommaire de ce qui ne marche pas : plantages ? Ne scanne pas ? Comportements étranges ? - Confirmation que vous avez essayé d'abord les étapes ci-dessus - Une capture des journaux de l'appareil quand il démarre

